EA sport 真係game

係咪剩係得我開驚個陣咁覺得

好多人討論過啦
真係驚~

唔知講左幾多年

樓豬以前係咪與世隔絕

hi